咁多位dse雞聽朝考數學記得買包煙

考之前扯番5 6支 個人都醒神d
利申16dse 數拎1 食完煙之後17dse 5**😈

我聽日會去哂十八區試場門口派錢 多多支持 唔駛多謝我

黑冰 紅萬 純萬

垃圾 識食一定食釣魚台

死煙鏟

支持巴打係學校門口燒煙 等班教畜提神睇時間收卷

記得食嗰陣噴d煙落d廢佬同港童度 為社會出一分力

萬寶=精神

Dunhill
岩岩係試場入面想叉下電
點知俾校長捉到
邊有學校唔俾食煙架

校長黎搵你R煙食呀

認真無煙真係唔知點考

你咁大聲做咩呀